美國白官: 了解明白「香港示威者」訴求, 希望示威者和政府也避免使用暴力

美國白官首次對香港示威發出聲明

文字

The United States continues to monitor the developments in Hong Kong. As the President has said, this is between Hong Kong + China, with the understanding that ‘they're looking for democracy and I think most people want democracy.’

Societies are best served when diverse political views are respected and can be freely and peacefully expressed. The United States urges all sides to refrain from violence.

noted

其實個all side係俾政府睇架
你諗下就明

811真係剋制到比人禁住打

Ok 我地依家唔暴力
我地依家塞機場

標題錯, 應係美國白宮

自

美國白宮：哦。大家都不要受傷啊

向留守嘅致敬,令人地有畫面直播

而家的確不宜勇武

鬥不過臥底

雖然好官腔 但有出聲即係有表態比中國聽佢地有繼續密切留意事件

The world is watching us, don't give up

美帝

聽朝口交部：外國勢力又係度說三道四

之後要不斷示威唔好停

但主力和理非

陳雲：（接續剛才的帖文）為什麼現在要暫停衝擊而只是剩下小型和平集會和連儂牆之類的輕便安全嘢呢？
因為警方犯下的人道罪行有了很多新的嚴重材料，需要一段短時間來偵查和整理，及宣傳出去，用一段段時間讓那些材料收集、醞釀和發酵，之後煮熟，端上桌，呈現給國際社會看，給國際社會觀看香港的邪惡軸心國的兇殘罪行。否則一單接一單發生，我們無法宣傳，人家也會看得麻木和混亂。
故此，我們選在警方犯下最嚴重的人道罪行——射盲救護人員的眼——這個時候來暫停衝擊（其他和平安全的零星行動可以繼續，陣地佔領就無謂，因為會被鎮壓和掃蕩）。
我們選在這個時候停止衝擊，警察就無法引誘我們反擊傷害他們而令輿論打個和。這是中場停賽的作用。
一旦我們繼續衝擊，由於仇恨沖昏了頭，會與黑武警、黑社會互相毆鬥，各有傷殘甚至死亡，國際社會就難以為我們出頭，警方也可以用一個錯誤掩蓋另一個錯誤，令我們的國際呼籲做不到最大效果。
按一、各位要知道，特朗普總統其實不大願意通過香港人權及民主法案的立法來打亂他的中國戰略部署，但我們的純粹受難者pure victim的記錄——非常悲苦的香港人受難記錄，是most convincing和undisputable的，這會令到美國國會無法不提出香港議程。這方面我要感激善心的香港自由鬥士，用自己的身軀犧牲來維持這個純粹的受害者記錄，非常感激你們。
按二、如果舉辦小型和平集會的時候，各位可以用上次的鎮壓記錄為理由，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程（由兩三個就可以，但請給予外交人員級數的尊重），使到和平抗議可以安全進行。

日後抗爭, 要主力和理非

陳雲：（接續剛才的帖文）為什麼現在要暫停衝擊而只是剩下小型和平集會和連儂牆之類的輕便安全嘢呢？
因為警方犯下的人道罪行有了很多新的嚴重材料，需要一段短時間來偵查和整理，及宣傳出去，用一段段時間讓那些材料收集、醞釀和發酵，之後煮熟，端上桌，呈現給國際社會看，給國際社會觀看香港的邪惡軸心國的兇殘罪行。否則一單接一單發生，我們無法宣傳，人家也會看得麻木和混亂。
故此，我們選在警方犯下最嚴重的人道罪行——射盲救護人員的眼——這個時候來暫停衝擊（其他和平安全的零星行動可以繼續，陣地佔領就無謂，因為會被鎮壓和掃蕩）。
我們選在這個時候停止衝擊，警察就無法引誘我們反擊傷害他們而令輿論打個和。這是中場停賽的作用。
一旦我們繼續衝擊，由於仇恨沖昏了頭，會與黑武警、黑社會互相毆鬥，各有傷殘甚至死亡，國際社會就難以為我們出頭，警方也可以用一個錯誤掩蓋另一個錯誤，令我們的國際呼籲做不到最大效果。
按一、各位要知道，特朗普總統其實不大願意通過香港人權及民主法案的立法來打亂他的中國戰略部署，但我們的純粹受難者pure victim的記錄——非常悲苦的香港人受難記錄，是most convincing和undisputable的，這會令到美國國會無法不提出香港議程。這方面我要感激善心的香港自由鬥士，用自己的身軀犧牲來維持這個純粹的受害者記錄，非常感激你們。
按二、如果舉辦小型和平集會的時候，各位可以用上次的鎮壓記錄為理由，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程（由兩三個就可以，但請給予外交人員級數的尊重），使到和平抗議可以安全進行。

sorry小妹借位跪求推！！！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

Trump 諗到好簡單, 想雜種同佢買多D大豆, 可以同美國牛屎佬選民交代
但雜種唔識做show, 貿易戰變左真打
Trump到依家仍然想賣港, 換取傾得成貿易戰

等你助攻

全力和你飛

而家係黑警橋裝老屈

收到，SIR THIS WAY

快d過民主人權法案